iphone 選字查詢 彈出黎個啲詞典 點樣加發音功能？

spoken content ➡️ speak selection

出唔返lookup嘅